點樣攬住女朋友瞓先係最舒服

點樣可以隻手唔會痺, 而女朋友又會瞓得舒服。
求教學

離開

同女訓 先慘

插住瞓

69

想攬住喎

好想知有冇一個完美嘅方法

我冇咁勁

隻手攝係女朋友條頸個到 好似係後面咁攬住佢咁瞓 好舒服

第二朝訓醒隻手實無力

我都覺

剪爛張床

唔係好明

你分開
我攬住你條女訓

三
贏

你就想

大脾放係佢身上

我都好想試下, 但係我大髀好重下。
可能會畀佢鬧

佢攬住你先係最舒服

+1
但隻手郁唔到 會好撚痺

點解個個都會攬到隻手痺 個個都攬住欣宜？

要貼埋啲, 要用三頭肌個位係條頸下面

咁前臂仲可以做下伸展同埋無咁易壓住啲血管

兩個對望咁攬住訓 到咁上下換姿勢，又再攬番

我一陣試下

個頭好重㗎 普通人都重

都值得嘅

師兄知唔知三頭肌係邊？
你想講三角肌下話？

同意呀

以前同ex瞓我挨落佢膊頭，
佢隻手攬住我膊頭，佢話唔攰

點樣做到3頭肌係條頸下面...反轉個人訓？

試過，想插果陣隨時插幾下。 軟軟硬硬咁變化全部都係插住既狀態

係 咁訓隻手冇咁痺

一d都唔好訓，想轉身就麻煩

互插最舒服

最鐘意呢種瞓法 又可以摸下佢心口

佢啲頭髮呀

條女都好中意攬住訓 但次次佢訓著我都仲醒緊
然後我又唔敢郁 驚整醒佢 但係隻手又痹
好難頂

手sip入後頸 要sip到最深 等隻手可以郁
大脾夾大脾 abab咁夾 邊個係底就睇你兩個習慣
咁樣成日都同個ex同時瞓著 完全唔會嘈醒對方
反而同床分開瞓好易整醒

瘦撚 心口冇肉 成日驚佢咁訓唔舒服
雖然平時都係咁

靚女就唔難頂

我個頭會瞓係枕頭到 男朋友隻手攝入嚟我係唔會瞓到佢隻手 只係方便佢攬住我

手會痺架

頭髮又係好煩既野
平時自己瞓就撥晒上上面，同人瞓都唔知放邊好

攬腰

你攬住隻手訓，點都會痺架啦

我都好驚扯到佢啲頭髮

好想同男朋友攬住一齊訓呀

隻手可以咁幼?

我男朋友會slip隻手落我條頸 當我攬枕咁 佢訓得好舒服

打則訓條撚頂住佢屎忽

俾條女瞓係你上面
有得攬隻手又唔會痺

有 佢得棚骨 瘦過我好多 不過都好愛我

隻手擺邊

分開訓最舒服

屌你老母 你以為啦

佢打側訓，我隻手sip落佢頸個位，佢再成隻樹熊咁攬落黎

扑過野未？

一係就未扑過。 一係就食咗偉哥。

正wo.... 邊度有得買

[url][/url]

鍊佢個鼻就會收聲
如果唔得就鍊條頸

佢平躺 我側訓 通常會抱住佢手臂 腳夾住佢 當佢人肉攬枕咁 好有安全感

小小鼻鼾聲 其實幾好聽

好似好正

面對面瞓唔會好臭？
人瞓到半路開始有口氣

應該女仔瞓落少少 男仔瞓上少少。
唔會面對面

等佢訓著放開佢

利申: 同居4年

同佢瞓咗四年係唔係有啲奄悶

睇到標題就諗起friends hug and roll

我都想知

我平訓，佢側睡，佢訓我肩膀，我單手攬住佢

手臂放女朋友頸後面
佢挨住我個胸訓
不過通常訓醒就會轉左姿勢
可能佢中途踢開左我

可能係你踢開咗佢

平訓點樣單手攬

第日發現周身瘀哂
其實同女朋友訓覺都要夾
我就平訓先訓得著 佢就要側訓
所以個姿勢就perfect

我都覺得係 耐唔中一兩晚ok 日日訓真係
單人床已經夠窄 仲要訓兩個 勁唔舒服

咁你女朋友都幾兇狠

咁就梗係啦。
如果日日有得食魚翅 都唔會覺得魚翅好食

渣住佢對波訓

我都會

以前同ex訓嗰陣，無論點攬法，佢訓着後啲手手腳腳都會壓到我醒左 後尾我地直頭拖住手入睡就算

其實最煩係d頭髮整到我好痕

又驚址到佢啲頭髮整到佢痛

我個個會訓訓下磨牙

會好嘈?

我掉返轉 通常都係我攬住男友訓
佢個頭挨係我心口 個波浪住
我手臂貼住枕頭邊
但都係好撚痺
佢鼻鼾超大聲 基本上我同佢訓完一晚好似無咩點訓咁

喂我嗰個都係喎，
其實有冇解釋點解有啲人訓覺會磨牙？

間唔中磨幾吓，
唔嘈

用膠紙痴住佢把口

佢會訓低我個半頭位，枕個頭係我膊頭或者手脾
咁我就攬實佢兼用埋隻腳夾住佢
呢個姿勢佢就會訓得好安穩了。

我係女朋友

枕頭高啲就唔會

有冇人好鍾意聽女朋友鼻鼾聲
有種好親密既感覺,同埋本身把聲可愛
特登錄起左佢,佢唔係身邊個陣就會自己聽住訓

錄人地鼻鼾聲，你可愛啲

我之前日日失眠。識左呢個女朋友之後, 我日日要用whatsapp call 聽住佢訓, 聽住佢D訓教聲(有時有鼻鼾), 之後就未試過失眠。

以前睡眠質素好差, 一晚醒四次..
訓醒好似仲攰過無訓。

大笑咗

同道中人
聽住女朋友sweet sweet咁訓真係次次都起身好精神

係愛呀哈利

原來唔係淨係得我係咁

spooooning

spoon

放女仔個枕頭底d之後隻手sip係佢頸後面攬就唔會痺
訓左幾年都無乜問題

係三角

你ex係咪我？

this

一開始瞓
通常都係你地講咁 手臂zip頸攬住佢瞓
但佢成個小朋友咁隻手要掃住佢額頭或者放係佢心口
佢會有安全感
就快醒 我就會平瞓佢就會成隻樹熊攬住我
我都習慣聽住佢啲呼吸聲瞓
所以唔一齊瞓 已家long d緊每晚都facetime一直唔收線一齊瞓
佢話每晚聽住我把聲先瞓得好
所以每晚講完故事或者講我今日做過咩tum左佢瞓我先瞓

已家聽住佢瞓 好掛住佢

Gay

可以聼住已經好好。

攬住我訓好過啦

必須的

你男定女

攪住人地個女友

試過

個女仔咪冇乜得點訓

同男朋友訓係同床但一人攬住自己隻公仔各自訓
佢仲要係背住我

男

咁瞓

就咁攬 有咩問題？

我都係放隻手係佢條頸後面

兩個都側訓
條撚貼住條女屁股

一隻手放起條女頭下面，比佢壓住
另一隻手，就揸住條女個波。。

間唔中扑野完野之後會裸睡，真係好撚爽

其實用個高d既枕頭 隻手攝去佢條頸同枕頭之間
等佢個頭既重量唔會瞓晒落你隻手度會唔會好d?

我係俾人攬住瞓果個
然後天光 醒一醒去望左望電話
佢就會攝低少少攬住我 將塊面埋落我個胸度

第1次覺得原來同其他人一齊瞓可以咁幸福
不過未一齊 仲努力緊

我自己去細房訓就最開心

揸波訓好正

咁我女友本身用好矮嘅枕頭。
btw,未一齊就同人上床訓?

正

平訓 比老婆抱住
右手繞過背渣住個波
左手仲可以玩下手機

男朋友都係咁攬住我瞓 好正

揸住男朋友條j訓

齋瞓姐
果陣我去佢度借宿 佢話佢有被鋪但冇位鋪
問我介唔介意一齊瞓床
咁自己係瞓左就唔會點郁既人 而且諗住對方識左咁耐
要有事發生既一早有左啦
所以咪話冇問題...
冇諗過瞓下瞓下會係咁既姿勢
再加上發生左另一d事 就沉左

我成日俾人話我冇防備

有女朋友會咁?

詳細啲啦。發生咩事? 沉左咩?

有時都係咁 好正

攬住佢個頭 佢個嘴含住我條J咁訓

攬住個頭。。點含呀

冇咩詳細 就係鍾意左
女子力高 但man

搵個高d既枕頭

咁女朋友唔鐘意高抌頭。點算

做咩當時唔引誘佢

引過 表白過
要做既都做左
但我唔知而家算咩關係

通常我女朋友扒低面向床訓 我再一野面向佢扒低訓係佢上面攬住佢

俾完家用瞓又安心又舒服

成日貼住訓我啲鬚會勾到佢頭髮

攬完分開訓

後面攬住 單手攬頸